其實點解psg一出到歐聯就變傻仔？？

個陣點睇都好撚勁wo

因為有你媽

山寨王
打垃圾法甲刷數據

但實力真材實料 逐個位都尾機

戰術

咪25

施丹冇戰術都3連霸

我壞國返泥中文媽媽地

我屌你嗲地

邊度勁
條中後場廢到
你睇下華拉提未復出個陣係點先

咁都唔勁 比沙維小白你好冇

中場用
馬昆奴斯 拉比奧特 迪馬利亞
大佬熱刺條中場都勁過你喇

諗下皇馬當年6條A

但係你出唔出歐聯都係肉酸

唔慣

係法甲本身都係傻仔啦，超哂班都做唔到不敗奪冠，有屆仲俾摩納哥技術性擊倒

踢開法甲令人退步

愛sir

今年好大機會
輸果場唔好彩對利記 可以諒解

死仆街又燈

真心輸經驗

因為無歐聯dna

You mean 黑哨？

無依個命

有梅開二越，越位頭球，psg肯定唔止呢個成績